鄭伊健算唔算係連登仔口中嘅靚仔毒撚?

仲有金城武, 古天樂
佢哋都係鍾意打機同買玩具

佐助型